# Проект «Сортировки»

Данные проект релизует основные сортировки - теорию, характеристики и их визуализацию в реальном времени

## Сортировки

- Сортировка пузырьком
- Шейкерная сортировка
- Сортировка расчёсткой
- Сортировка вставками
- Сортировка выбором
- Быстрая сортировка
- Сортировка слиянием
- Пирамидальная сортировка

## Стек

- React
- Sass

## Доступные команды

Установка необходимых пакетов

### `yarn`

Запуск Dev режима

### `yarn start`

Сборка приложения в production в папку 'build'

### `yarn build`
